[NBA] 大家一齊傾下自己最鍾意的SF

我知好多人都會講LBJ,Durant

但我自己就最鍾意佢

James老啦

杜蘭特太尾機 又高射波又準

字母哥體能勁又高大手長 可以打大前鋒又可以控波傳波

但安東尼先似我地香港人 明明有得揀做人點知去左做狗 臨老仲要比人當狗咁撚

Jim Pollard

pg 打法好靚

kd, hayward

kd

lbj係史上第一sf
kd？

以前既melo

melo

冇人講可愛？

PG

melo 但愈打愈頹 唉

Melo
東岸第二果年條友真係痴線架

grant hill

Piston時期grant hill

Melo

Big Nasty

john cena

corliss williamson
02年第六人
佢總算係活塞拎到隻ring

PG and tatam

Tatam第一年就好J

08年 finals MVP
1次2隊
3次3隊
咁都叫垃圾?

起碼佢唔係狗

Paul George
鍾意24多過13

Kawhi Leonard

希望佢唔好走

PG!

淨係鍾意magic 時期既佢
因為真係好撚型

tmac當唔當sf 當既話就係tmac
lbj kd兩個都揀唔落 組隊狗

prince

Larry Bird. 極聰明, 手感好.
左手日, 唔練波鳩射嬴三分比賽. Trash Talk 王

Jayson Tatum 同Jaylen Brown ！
利申。C's Fans！

LeBron "The King" James

卡達

tatum

HB

Jalen Brown and Jimmy Butler

去雷霆之前唔係
btw 08-09的melo真係好勁，佢加martin的frontcourt好高殺傷力
果季帶領金塊入wcf，不過輸比kobe的湖

單打係勁, 但太低效. 佢去打 3 打 3 既聯賽我諗先搵到食

Kawhi Leonard
期望佢真正接到TD棒
希望佢唔好走啦

有冇人like

Joe Ingles世界第一

Luol Deng

Ak47

呢個勁wo屌你
係jazz好勁

真係好勁
比賽練新招

當年個個屌水木

Erving?

好鍾意melo種打法 好有力

btw kawhi

後生既JR 起碼有切入..有3
依加個個咩都冇

肥瓜有力

係金塊果陣幾勁，360 dunk , 360 layup

Pg13

肥瓜low post個陣好有力

Andrew Wiggins

pp都比人話垃圾 咁仲有咩好傾姐

做左咁多年射手
我唔明點解射wide open 3都可以炒得咁勁..
明明手感應該係愈老愈好

個陣melo ,pp, joe johnson 三個既post move都好勁
(只計SF)

技巧多我覺得

Pg
佢打波真係好瀟

出得即係羸硬

偶像黎
十幾年前因為佢先打波 全能咁滯
最撚欣賞佢d defense

有無人鍾意turkoglu

Jayson Tatum 一年老球迷

非星級最鐘意佢，當年D生命三分

仲要好似鳩打都贏咁

kawhi leonard

勁到仆街

防守上最鐘意Pippen，啲橫移步真係

以前pp
伊加kawhi

kawhi

PP

有佢一件波衫
全能而且有高度
可三可四唔係不三不四

Kawhi Leonard
最鍾意呀 沒有之一

好羨慕佢骨架身型

記得唔知邊年決賽
三分準到

12年，甩鞋生命三分 ，每射一球都禁住條腰

抱團始祖

無記錯果3條友係比人trade入去celtics

巴打可能記錯

唔知以為TMAC 未轉過隊, 笑死

轉隊冇問題
組隊有問題

分清楚pls

Melo
進攻萬花筒
動作又靚
Face up又得low post又得

字母哥

AK係依家打波應該勁吃香